而家地炮係咪閃黃燈？

尋晚行觀繞，麗晶對開見有舊嘢閃黃燈，唔知咩尼

不嬲都有

ooh，好大機會中左招

黃燈冇閃燈咁勁
如果踩緊 180 應該影唔到